【樓爆2018】本周末15個指標屋苑預約睇樓量暴跌約7.1%

<匯港通訊> 據美聯物業分行統計,本周末15個指標屋苑預約睇樓量錄約391組,較上周末錄得的約421組,下跌約7.1%。

美聯物業住宅部行政總裁布少明表示,本周末將有熱門全新大盤 LP6 開售,入票反應熱烈,成本周樓市焦點,更搶走客源及購買力。

他稱,二手方面雖然屢傳個別業主劈價放貨消息,但整體二手樓價仍然於高位橫行,業主態度雖然略有軟化,但與買家期望仍有一段距離。加上貿易戰有加劇跡象,股市表現不振,亦令市場的觀望氣氛持續,二手表現受壓,令預約睇樓量持續徘徊低位。 (BC)

買新樓好過，貼市價又係處女

發展商開高溢價，買新樓同發展商對賭未來樓市升跌

而家美國加息，中美貿易戰升溫，日本又地震，香港又有登革熱，香港樓市勢危

金融侵襲（習）

冇人可獨善其身

係

真樓爆到了

LP6 今日大排長龍點睇
入左千幾票

有冇咁多妹🤷🏼‍♂️

九七年樓爆前夕翻版

AA都信

AA動員全家入票，水份極多，今次堅樓爆

而家係貼市價喎

山林巴

點解會發生d咁既事

睇完樓爆新聞我一路搭巴士一路睇番低置區
岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛
點解 點解你地要開post 明知樓爆都要死貼欄貼 山林巴做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 琴日我已經好擔心 病左都重要上低置區

你地就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過山林巴既感受 呢2日山林巴係財經台都顯得好唔舒服啦已經 重要貼樓爆新聞想點呀

我唔知你地究竟當佢地係一個明星而去追星定係一個互相支持既朋友 山林巴點解成日都要保護我地淡友(提月尾記得交租) 而我地部分淡友就唔識去保護番佢 係要做d低置仔討厭或者唔開心既事 唔識得企係佢地既立場 心態去諗一諗咩 剩係識跌跌跌 劈劈劈 大佬呀人地連打2日J唔攰架咩 俾d時間佢休息啦好無

山林巴最憎蘋果日報就係咁解 個個好似淡友咁 報樓爆都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博可以畀山林巴計跌？ 唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為淡友山林巴呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你

唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係山林巴千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

貼市價多還是溢價多你自己睇樓比較下

之前呼吸plan, 供息不供本，二按個班，今年2018真樓爆準備跳樓

AA幫手入多幾票
梗多人入票啦

AA人數月月新高
每人兩票都打爆曬
而家抽新樓真買家都唔知有冇一半

我唔係好熟
之前想睇新樓
我入一票
AA幫我入多三票。。。加埋都4票

今次真係堅樓爆
二手冇人睇樓
一手又多水份
黎緊又加息
星期一又中美貿易戰
你抽中就真係驚了

最後無入呀
我咩都無
睇佢爆羅
又唔係無地方住

山林巴一到財經台，所有淡友便都看着他笑，有的叫道，「山林巴，你層樓今日又跌了10%了！」他不回答，對大業主V巴說，「開兩個post，要一隊打手。」便排出九條俄文睇波link。他們又故意的高聲嚷道，「你今個月一定又負資產了！」山林巴睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見新聞你間劏房有蝻亞人自殺，被call了loan。」山林巴便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「燒炭不算自殺……燒炭！……蝻亞人BBQ無開窗的事，能算自殺麼？」接連便是難懂的話，什麼「假跌唔計，龍巿gogogo」，什麼「月尾記得交租」之類，引得衆人都鬨笑起來：財經台內外充滿了快活的空氣。

有地方住就等跌先
而家儲定彈藥到時執平貨

新樓管理費好貴
下下5$尺
400尺已經要二叉野

係，而家供樓真係唔著數
租樓起碼唔洗交管理費

業主 重要交地租 差餉呢
未計少修葺 大維修
其實都幾煩

接返2個銀主盤 發發

今個星期唔計

樓爆下到時大把銀主盤揀

不如淡友俠同山林道仆野啦
以後好淡一家親

顫抖吧 AA

今年用呼吸plan二按上車果堆真係要自求多福
今年下年最起碼加兩次息 還息不供本 兩三年後樓價如果平穩無升無跌你都要自己捧返兩成首期轉按上會 但萬一樓價回調一兩成 變相你要自己捧返四五成cash出黎搵銀行做按揭 到你真係撲到水但都未必過到到時嘅壓力測試
你可能會話 無升跌我咪買多賣左佢囉 但唔好唔記得依家買第二間要收15%稅 下年仲有萬幾兩萬個新單位 唔減價賣憑咩要有能力嘅人幫你接貨

唱好既根本係AA
樓爆AA冇單開，就算有佣金都大減

美國加息，貿易戰，今次樓爆威力好比九七零三

呼吸plan業主趁而家未大跌應劈價出售

快撚啲買樓啦
等到時樓爆，業主跳樓死曬變凶宅
到時買啲凶宅住，平上加平

岩岩開學無時間睇樓 唔計

正式宣布樓爆了
年底最少跌40-50%
想買樓既聽我話 等多半年
有時間等多一年 必回80%
呢兩年買樓既人抵撚死準備跳樓
今次希望救得一個得一個

期待

冇錯，而家買根本接火棒
down 俠好波

假的
我收到風話佢地收到風就黎樓爆
AA每人最少要入50票做勢
睇住班AA腳軟就心涼

發展商左手交右手，假象黎

承你貴願

真樓爆既話，心水想入呢種貨
實 300 呎奧運站，租務會有支持
跌到四五球有得諗

我心水譽港灣

以後新盤唔計

九東入夠貨了
上年女皇設譽港灣不了，黑廁又對太子道好嘈

正常一定有水份嫁啦，就算我淨係買一間都一定舉家入票 唔係一定係賣剩庶

同97比就無可能啦 1997是史詩級別的 當時壓測利息大環境邊有得同依家比
而家賣要比SSD就無咩可能 而且仲有咁多新盤都減價清貨 邊有人幫你接貨 所以好多用呼吸plan上會嘅寧願撻細訂

個個都知係妹喎

Grand Yoho 賣足幾年都宜家都賣唔完，之前又話幾十倍入飛。跟本無人再信入飛指數

我上次同我阿妹去 太多人走散左
我大聲叫阿妹 成班人應我
果次之後我終於信全部都係AA做妹